【肥瘦戀人】戀上肥妹不被看好 愛情魔力令蒲友變乖仔「我喜歡她已足夠」

真愛

27歲的胖女Kaman與31歲的瘦男Roy，一個內向而不擅言詞，一個外向而滔滔不絕，南轅北轍的兩人之所以走在一起，只因幾年前透過微信隨機交友；搖一搖，同住油塘的他們便開始拍拖，一年後即閃婚，雖然興趣迥異，卻能個性互補。Kaman婚後做家庭主婦，為Roy打點家務及煮飯；而Roy則閱歷甚豐，總能指點深居簡出的Kaman，更會在妻子因身材被歧視時，為她出頭。

不被親朋戚友看好 老公Roy：「我喜歡她已足夠。」

「我不會怪我的長輩用比較特別，或者很奇怪、奇異的眼光看我老婆。我知道她喜歡甚麼、了解她這個人，已經足夠。」談起長輩歧視妻子肥胖和長相時，Roy激動地說，不時緊握Kaman的雙手。

Kaman說，由第一次見家長開始，奶奶就以異樣的目光看待她：「老公那時要照X光，在醫院見面，他媽媽看到我的樣子很愕然。」Roy五官標致、輪廓深邃，Kaman則珠圓肉潤，兩人的外表不時被親友拿來做比較。Roy沒有明言親友的評價，只說有一次忍不住對叔父輩們發火：「老婆是美是醜，也是自己受。」又指當初結婚的意志堅定，沒有遭到留難，若親友起來抗議，會堅持非Kaman不娶：「我會與他們硬碰。」

Kaman自己似乎更在意街上陌生人的目光，特別是下樓買餸時，總會碰着剛放學的孩子，不懂事的他們總會直接大喝「好肥啊」。「家長不懂教，有些更和孩子一起望，一邊行一邊望，由頭掃到落腳。」Kaman哭訴，曾打電話到學校投訴，同樣遭到冷待，老師很快掛線，「我覺得這兒的小朋友很像魔鬼！」

個性互補：他是她的守護神、她是他的賢內助

Roy說，如果自己伴在Kaman身邊，妻子被取笑的機率會大大減低。「可能有男士在旁會好點，他用甚麼眼光望我太太，我用相同方法回敬他，這些人自然會心虛。」Kaman也坦言，丈夫給她一份安全感，不用因擔心別人目光，而躲在家中打電子遊戲，可以享受逛街的樂趣。Roy則補說，有些親戚會批評妻子不工作、自我封閉，但事實是妻子很懂得鑽研美食，懂得整曲奇、蛋糕等，也有一顆善良的心。

「我反而覺得自己襯不起她，我以前是一個爛仔，好貪玩。」兩人初認識彼此時，Roy經常患得患失，因以前的「黑歷史」而感到內疚，從前，他常到酒吧玩耍，認識過很多女生。Roy曾與一名比自己年長十年的女子談戀愛兩年多，但從來不懂得付出，更不知道愛惜對方為何物，兩人關係長期緊張，Roy日漸消瘦及抑鬱，體重暴跌至140磅。Kaman心疼地說：「他那時瘦到好像沒有吃飯，瘦到像一條柴。」

「以前識的女仔，見你銀包有銀紙就是friend，無銀紙就不會和你一起玩。」談起過去，Roy表現後悔，說遇到Kaman後判若兩人，遠離了帶壞自己的酒肉朋友，由一個日夜顛倒的男孩，變成顧家的好老公。他又說，曾經因貪玩欠債纍纍，但憑着Kaman的支持，他熬過了那一段一日要返兩份工的辛苦日子。「那段日子，已經豁出去，每一天工作的心、原動力，都是Kaman給我的。」

撰文：陳娉婷
攝影：伍慶泉、鄭明川
編輯：鄒仲安

肥婆又有捽碟素材

但係呢隻肥會危害健康
高血壓心臟病膽固醇自己揀
最憎人肥到不修邊幅仲要自己安慰自己

依隻叫少肥 你識條春咩

美極

屌你瘦男
相對瘦咋

條仔都算肥仔啦
係條女更加肥啫
邊撚到肥瘦戀人？

搵個好心巴打post啦我就唔係咁想post啲咁重口味嘅相喇

好似話係同咗肥妹一齊先肥咗,所以見啲瘦撚搵肥婆應該係想順便增肥

無圖

見到了

好恐怖 肥婆仲識控制思想 黑魔法

條仔都ok呀，真愛

算啦 呢啲自我感覺良好嘅人唔生都已經偷笑
一個唔做嘢 住公屋 唔好害咗下一代

無提負債幾多美極幫佢填咗幾多 唔係患難見真情應該都接受唔到啦 睇下男方堅持得幾耐美極性格有幾美好囉 各花入各眼 catgirl咁嘅身形同衰到無人有嘅性格都有阿ken 真係世事無絕對 呢對都唔算太震撼啦

貓女孩好有米

roy瘦?

肥過我都叫少肥，我平時都嫌自己肥啦

ps：巴

但佢地係住ken親戚樓喎 條貓女外家住大西北兇宅仲要有個家姐 真係唔多算有米 個臭格難頂到呢

好得意喎

邊撚度瘦

肥得真係有啲離譜。。。
個老公遲早出去偷食
若然未到時晨未到。。